撞正呢啲違泊撚真係好慘

5 分鐘先出去

擺明玩鳩人

睇黎佢好快比人玩到要轉電話